[中x最x]中國在晶片領域取得一個重大突破!!!!!!!

據報晶片商 ARM 與中資設合資公司並擬在 A 股上市

2018-5-2 11:32海外新聞
<匯港通訊> 日本傳媒引述消息報道，日本軟銀集團旗下晶片商 ARM 與中資合設、總部位於深圳及名為 Arm mini China 的合資公司，已於4月底投入運營。中方投資者佔股51%，ARM 擁有49%股權，該合資公司並計劃在內地 A 股上市。這間合資公司接管 ARM 在中國市場的所有業務，包括授權和版稅業務。

ARM 是目前全球最大晶片設計公司，約90%移動設備都使用其晶片技術。蘋果、三星、華為、高通、博通和聯發科等企業都需要從 ARM 獲取技術授權。

分析指，ARM 中國合資公司的成立，是中國在晶片領域取得一個重大突破。 (ST)

插左旗先
名正言順收授權費同版權費

風頭火勢，
費時中國比美國封殺晒，全國自製chipset 任抄ARM架構無王管

有咩突破 你依然都係整唔到

孫正義會成為一下個被制裁既人嗎？

唔會，起完廠抄完晒就會踢佢走
到時變自煮燃髮就唔關佢事

突破還突破
量產到先算啦

個突破就係成立咗間公司？

銷售業務？

joint venture 又唔係買左間公司, 如果同美國align左唔allow技術轉移, 除左cap水我諗唔到有乜其他目的

新聞講係新公司黎, 唔係直接入股softbank

用下腦

Mini china
小中國

arm使唔使用美國果套軟件？

精日賣國，拉得

小支支

要

唔係無時無刻都反日架咩
幾年前先反日
做咩又無拿拿同小鬼子合作

轉過頭又偷小鬼子技術

JV/新公司 枱底點樣交易技術美國查唔到

用舊技術改少少話係新公司自主研發

咁未轉移咗個技術囉

依家去靖國神社都無人敢報啦,支那蝗有著數就乜都得

中國市場咁大
美國唔要
大把人爭住要

風頭火勢, 有冇必要做(技術轉移)呢D野